我想問有無人同我一樣係路痴？！

旺角去咗百鳩幾十萬次 次次都行錯路 特別搵巴士站 試過係太子搵搵到深水埗先搵到個站

開咗google map 唔知係咪我電話個gps廢啦 （電話費每月$60 唔知有無關係） 次次開定位同我當時位置差三條街我要行左 佢個圈圈大到根本唔識郁 行咗十分鐘先知行錯方向 越行越遠 特別十字路口 我原地轉 佢個方向都唔撚識郁

係商場一定當失路 放工行時代 想去廁所 直覺永遠係錯 問職員先搵到

當行到個條街 就永遠搵唔到間鋪頭 好似xx街1-27 我想去13a 搵到條街就永遠搵唔到間野 兜黎兜去最後又係問人先知

點解我方向感咁差 有無方法解決？
利申 唔是智障

高德啦

淘寶啦

有冇讀過地理？

有 廿幾年前俾返晒老師

大陸野

We柒啦

去過萬鳩幾次，葵涌廣場而家都未識行

我以前都係
但唔知點解到某個年齡忽然好清晰
而家只要去過一次就會記得

到咩年紀先會咁？事關我都四十歲有多 驚老人痴呆都未去到你個level

我唔敢入去

廿尾

四十歲仲有無得救？

冇了下世投胎唔好投係香港

我驚去咗印度強國同非洲

無方法

非洲先正一望無際 咩都冇

行咗好多冤枉路

點返屋企

鳩行就返到

地球係圓嘅 所以一定會行到希望在明天

GPS好多時都有誤差
要當粒藍點唔存在 望住鋪頭位咁行就會知自己係邊度

你點過路試的

會不會試過越行越遠？

係
一即是全 全即是一
終有一天會返到屋企

咩路試？ 你好熟口面 邊到見過你

我屋企扇門就係真理之門

但係你要用門去換番艾爾既身體
咁咪無家可歸

同路癡，地理有5，但一到陌生地方，就算有地圖都盲摸摸

5即係舊制c呀？

咁你重考車
一陣揸揸下急停睇路牌 後車唔得你死

屌 咁深嘅 唔識

車台巴打 咁點解決？

搭的士算啦

我想揸下車 哄下保仔開心

咋嫁

望住個個 月亮行

去邊？

大哥哥

路痴相認
利伸：應該無你咁痴

買switch 玩mario kart

你點痴法？

佢媽唔俾打機

好在你考唔到車牌

有關係？

方向感差易行錯路入錯路口行錯線逆線

終於搵到同lv/勁過我嘅人

唔望地圖最後揀個條路一定係錯個條

你以為望地圖就冇事？
個GPS定位唔準就會仆街

成日向咗相反方向行

係地鐵站行上地面會唔知自己係邊同要行邊個方向

你做咩抄我

我最誇張係鋪頭前面來回行三次都望唔到間野要朋友出黎接我

去日本大阪搭鐵路一定行錯

唔記街名 行過嘅街唔會認住啲舖 有時想認都未必認到 啲路唔行多幾次係唔會認得的
用google map要較返正確方位先容易睇到地圖

我連google map都唔識用